[無知一問] 有無人知點解大陸人咁有錢

成日見佢地係名店買名牌
真心想知佢地靠咩

剎那光輝

因為有錢嗰堆先會黎香港消費比你見到

十幾億人 其中1%有錢好出奇咩

靠人多
基本上比你見到個堆都非富則貴
但仲有大撚把窮撚你睇唔到姐

屌，香港人去旅行咪一樣買買買。

print money

發展商收地

開廠嗰啲 好有錢

做警察 做官都好有錢
貪污嘛

相反大陸普通打工仔ugrad月薪有5千已經好把炮

貧富懸殊極度嚴重
普通打工既人工超平
做生意嗰啲有錢到仆街

親戚係咁
搵人偷政府 / 發展商發展計劃,
跟住提早幾年買地, 幾千以千平方咁買, 一次2,30萬

大有大買. 細有細買, 面積唔係重點

跟住人地收地就會收番你100萬以上一塊地